[尖沙咀] 警察因言語當街打人

push

講二句就打9人同黑社會無分別，失控既狗咪撚執法啦

拉佢既原因係？

講野大聲？
拖住條女出街？
香港人？

期待記者會又有創意答案

合理懷疑藏有攻擊性武器

警察心情唔好 所以引起懷疑？

呀sir做野唔洗你教

老

推

幾時先燒晒全香港 d 狗屋呀屌佢地老母 !!!!!!

推到記者會問

放上twitter

全過程紀錄
今次無得yellow object啦
一定要喺記者會交代

痴鳩線

香港警察 希望你地明白
呢個世界係冇無緣無故嘅恨

垃撚圾

仲有個差婆扮市民阻人拍片

呢班撚樣一定有報應

推推

屌你老母

一定有報應

呢個差婆真係好賤！

Tui

仲有個白TEE 男人都係便衣.... 心口突左條Walkie hand-free 出黎~

唔好推，唔想佢地比人起底。。。

起埋果兩條便衣底，搵人買起佢

雖然好樣衰 但都想識佢
求介紹 最好知邊區可以樓下貼招親

黑警心情唔好 要搵人打 出下氣

起個便衣差婆底啦
正一八婆

肉便器

比多d藍絲中立睇下依d有牌黑社會

Push

皇軍呀家吓

黑社會

2:15
條友把聲好撚難聽，好邪惡

死黑警

個男人一見條女拍片就即刻用身擋住佢
擺明成班慣犯黎 一埋位就自動講大話
明明就唔知前因後果

隔成條街鍾意又搜又摷呀？
兩個郁一個有少少動作都話襲警？
ON9無極限

黎芷珊?

推上國際
呢班垃圾已經完全失去控制
根本個政府都控制唔撚到佢地

林鄭，似乎對話會完咗後，你就同班警察手足落咗order, 要比之前更加濫暴

好撚低賤呀做人做到佢咁！

打人果班....無1個有 show num, pass

咁就話自己係警察....

reddit twtter 啦

諗都諗到個仆街李狗話

做法喺唔理想嘅，暫時未接獲有關投訴，歡迎拍片及傷者提供證據，佢嘅證據喺好重要

順便問一問，被狗射盲咗嘅女手足佢依家點？

國際都幾忙下 成日要被推上 香港人真係成班掛住拍片由個棄士點死 upload 完上網之後推幾推國際又無左件事 例如旺角鬧黑警掉左良心個名棄士已經逐漸被遺忘

原來宜家軍裝唔洗攝衫？
Number又唔show，成隊都仲要放多兩個便衣

屌 仲要遮鏡頭

合理，無法律制裁，又唔會有報復，點解唔打？
香港革命？笑9死，free ride美帝
如果美帝無幫手？香港收皮10世啦
日日過住隨時被黑警打，靚女就輪姦放題
自己香港自己救？笑大人個口
外國示威者見到真係會心諗做乜9

痴線，痴灑線

Ppp

幫佢老母搵返個女

痴哂線

果2個行撚開啦 影下都阻止on99 行得正企得正怕咩人影 傻傻地

記者會：冇資料 要問返在場指揮官

指揮官：問pprb!

休班狗兩位

今時今日只要佢係狗，做咩都得

只係解散警隊都幾危險 多左幾萬無EQ極暴力黑社會

香港警察正垃圾

又推上國際？人地都消化唔到咁多雞毛蒜皮，香港人自己都要爭氣

上面開左綠燈 講明殺人放火都唔使上身

可唔可以安排雙方同時在場？
我想睇佢地即場互射波

襲警，非法集結，公眾地方行為不檢

一二一二推！

死黑警 屌你老母

哂氣啦香港人
淨係識拍片放上facebook同連登屌
夠閪膽反抗咩你地

on9

真係冇人拉狗，睇到眼都突埋。究竟花生友個腦係咩構造？

屌你老母閪班撚樣仆街死啦

當年朱蛇已經咁樣入左去坐

今日咁樣大家好似慣左咁 其實應該要煲大

推佢老母閪

好撚肥 條腰粗過西 成個男人咁

屌POPO on撚鳩！！！！

誰大誰惡誰正確？？

成條片最撚燥就係見住佢
始住自己高人地條女少少就阻住哂

後日一定要原銀奉還

屌你老母死黑警

灰衫呢個女人想點撚樣

不得好死屌你老母

聽到佢講咗句垃圾

原來警察已經自立辱警罪

1

言論自由呢屌你老母死黑警

閪知佢係差婆咩 又無證又盛
今次打人唔係最嬲 最嬲係依個八婆
正正經經整番個狗牌出黎啦
又唔撚係 扮哂大陸北韓咁 搵人扮路人 食撚緊啦

好唔點喎

咪撚再睇個記者會
jm9,

中國滅國

班垃圾幾撚時死啊

打波啊 大家係咪唔記得啊？

推 屌你老母

推爆佢啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

屌你老母 係又拉唔撚係又拉
比人屌兩句就拉冇撚野呀？
細路仔發脾氣？
收得人工預撚左比人屌啦

我都係 雖然打人都嬲 但依隻臭雞阻乜撚

無大台係咁，加上愚民居多，d 傻事只會不斷重覆直至思想上進化

p

其實呢條片就話影到擺明講兩句都要質你落地拉你
但可能好多拍片影唔到的一樣甚至仲撚衰的黑狗做法
吊佢老母

條灰衫便衣狗又幾大波

俾啲黑鬼屌爆佢個閪就啱晒

成功支那化

冇麻包袋講咩冇用啦

播片問er er sir

推到佢仆街

佢個記者會完全係廢的 係完全

仲有個隻狗乸係阻住當事人拍片

黑警快d自殺死 真係 快d

隻狗自己對號入座

個死差婆便衣一開始已經係隔離行黎行去

推俾更多人睇到

煲大佢

推到上軍事法庭

段片一開始佢已經行過，即係隨街都有便衣狗

係，阻住個男人女朋友影，正仆街

解決方法就係以後行街見到有狗就追住屌
只要個個咁做,佢就吹我地唔漲

推到班黑警仆街

巴打 打波跟隊最少要5個人
除非你係Lebron James可以1個挑足5場
如果唔係最少要25個人跟隊先打得到5場波

重未計街場唔識打波

推到美國見到

隻死狗乸賤撚到

煲大佢，呢幾條撚樣擺明大陸派落黎睇情況嘅，問點解警察容許大陸人插手警方行動

起哂班垃圾底啦

930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

死癲狗

煲大佢
依段片真係痴撚線
鬧兩句就五六個打鳩人

屌你老母垃撚圾

失控嘅就咪撚落場啦香港on狗
成q日亂打人

黑社會行為
破壞香港法治既係執法人員仲可以點搞
所以係要解散警隊

煲大完記住熄火
熄完火好早d訓

已經失控

V

C

離譜

哇屌

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

B

話要黑警解釋果D係咪未睇過你個良心跌左?
咪一鳩樣

根本就係國殖前既觸發點，點解無人理？

上面班膠層都控制唔到班散人

殤

痴撚線

仆街一名 幫會出名

之前太子白杉後生仔講一句咪係咁
比人扑爆頭 有證據都冇用
直接將大陸文化帶黎香港
冇法治 冇王管

好似balu...
#TheLittleBalu

佢真係以為自己好低調喎
成條片最轉移仇恨值嘅地方就係佢

同條女非法集結

dllm

有無外國手足開po煲大佢

DKLM

佢哋都反應唔切廢

唔好再理個大話會，點問都只會用語言偽術hea你，答黎答去都係廢話，永遠都唔會道歉反省，同林奠一撚樣

X

N

屌死八婆

隔離望到就行過啲人係咩心態究竟

On L99

無緣無故就禁低人cls

便衣啦

依班唔係絕對唔係香港警察
因為佢哋根本無資格做香港警察
佢哋係
恐怖份子
恐怖份子
恐怖份子

幫推

冚家剷

屌你老母，公安黑警

早點落地獄

Pish

狗閪

charge你乜野唔撚重要
最緊要扑撚完2下再塔埋先再講
多謝你班狗幫我地香港人keep住度火

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

乜都無做行過都要拉,還有皇法

唔應該話佢垃圾嘅
啲叫聲成隻狗吠咁
叫佢畜牲分分鐘遞手添

相信同事嘅專業判斷

自問呢類片已經見過無數次 之後呢？ 放上連登FB圍屌 之後過幾日就已經冇人會講 然後又有人拍到同類型既事 之後再重複 香港抗爭真係世界第一

警處萬人斬

個男人只係講咗一句

咩呀

一定要民事訴訟

pish

同黑社會冇任何分別，唔順超就打

有牌黑社會

唔好再講要獨立調查委員會
有撚用咩
解散警隊 克不容緩

整個過程有晒，一定要告班仆街黑警

星火的律師包唔包民事訴訟

黑警幾時死
老實講 有一日 黑警真係死左 都冇人可憐

推呀

屌死臭雞
心底差到咁因住有報應呀臭系
推到佢比人屌爛個臭系

真係離唒譜

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

係要制裁

白衫都係便衣狗

有哂樣應該有得告
呢幾個黑警等入去坐啦

刑事先傷害到濫暴警

推上記者會問

刑事就一定原告變被告

推、推、推，一定要推

依家就係製造依種白色恐怖黎防止差佬比人告
曾經超最後咪又無事
同埋今次呢單媲美朱經武，無任何原因就襲擊市民，可以唔洗驚追究到底

失撚哂控

第一個行去同事主講野果個就係仆人果個

612 721 811 831 新屋嶺

成班驗身唔驗腦😡

民事訴訟！

死男人婆
做警雞啦仆街

成班食屎死黑警
控唔撚到制自己情緒就咪撚做啦仆街
垃撚圾死全家啊屌你老母

一男一女係便衣，由頭睇條片已經睇得出。

唔好咁天真啦，
事實就係咁樣日日唔順超就拉，慢慢就無人夠膽拍片監察架啦

惡係越惡越低成本，宜家要諗既係唔可以跟住去慣去接受啊

推！死臭雞！
俾錢我都唔屌呀！屌完中毒都似！

個白衫女人做乜係咁阻撚住人拍片？

中年, 短髮, 狗樣
知咩事啦

幫佢出名

依幾隻狗真係仆硬街

屌你老母死全家 仲有個死TB差婆呀屌你老母

屌

一定要問記者

會屈襲警

警畜死全家

成條片影到哂佢冇還過拖

再俾啲咁嘅人執法真係唔掂。

而家係咪唔係狗就係犯法

便衣狗仲要遮住人拍片 屌佢個閪發撚閪毛呀仆街

班狗真係好撚低賤 成班人屌又唔敢捉人 次次都恰一個人上次白衫後生仔又係咁

#專業防暴懲教署職員教路 #太重要請廣傳
你班勇武手足,同我聽住
有部份前線手足認識我地
之前幾場戰役我地合作過,
最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,
我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,
之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,
之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D

1. 速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..

2. 佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做

3. 如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...

4. 咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..

5. 如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...

6. 哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..

7. 盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..

最後10.1見,大家努力

一班CSD職員上

如果係乜都唔理既港豬抵打多幾獲打到醒為止

Yellow object 夠有片
你咪天真
而且區諾軒都被告用大聲公講嘢襲警

牛屎裝呢班係大陸公安是常識

呢班仆街一定要推大

Push.

——「Too Long Pls Read 自推回覆 ——

講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁餵，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？餵，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班仆街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！
（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）
————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工？張建宗司長？收皮啦！

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果

遇到其他行業一個態度仆街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到其中一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又仆街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fc警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

（新機場，教院，南丫海難，鉛水，沙中線，有邊個帶來應有的Justice? 除左一堆事後嘅「建議」外，有幾多作惡者得到應有嘅報應？）

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望！

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

推呀
聽日要問呀屌
前線警員已經嚴重情緒失控
仲係唔係適合繼續執法

黑警死全家

Cls 6個壓一個

講句警察垃圾就咁大反應，即係認自己係垃圾啦至少有人大嗌「曱甴」我唔會應唔會嬲到打人囉

10月1 注意事項P仔幫推

死全家好似益左佢地

推啦

屌啲垃圾狗，依家真係大撚哂

Dllm

721831

痴Q左

宜家係香港人就比人打

段片見到用警棍打

得罪講句，我唔知咁多日嘅記者會入面，啲記者有做過乜

係無動作都話襲警搶槍

dklm cls

幾時先有人燒埋d狗仔。

曬撚氣，一陣咪又話唔夠高清
啲狗眼睇4k都話唔清

死臭閪！

由朱經緯到七警事件, 有成過萬人集會抗議, 你就知班友價值觀係點啦
根本就係挾槍自重, 連政務司司長都要買佢地怕就知咩事

兩條賤種狗

沒言論自由的例子

就算佢地係曬度都可以互相射到永遠
得唔到答案

班狗情緒失控就去輔導吓咪撚開工啦累人累物

有 2個便衣 阻住事主女友拍攝，好明顯佢成班都覺得離撚哂普，全班冚家鏟

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

收得我地份糧 但唔撚比人屌得

4點，點解釋？

黑警香港最大腐敗組織

有懷疑，都只能搜查，不能打人

何況，它真的是警察嗎？有出示過警察委任證嗎？

就算有委任證，今日的香港還有警察嗎？

問佢問題，點解拉佢，問埋警員身份，拍抵做證據

我希望呢啲事會發生喺藍絲身上 等佢哋知道一直盲撐係幾咁on9

第一張圖個樣西撚到

cls 克制你老母

惱推

我整合左個「清算黑警名單」

死全家

無裝備，無隊形，與黑社會稱兄道弟的警察一衝過來又四散。我寧願不如大家先練習一下才出來，現在日日有人送頭，非常不值。

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

個2隻便衣狗

點解比到條8婆阻拍片
又無number 無制服
一手推撚開佢咪撚阻住哂啦臭閪

On9 仲一日到黑諗住睇佢記者會有解釋？
推出去國際比人地自行判斷啦

咪屈佢彈珠整親 呢家拎咗醫療報告囉
最後龜縮至今

垃圾黑警

林奠對話會之後仲係咁，你仲去比佢利用做佢佈景板？！

由佢同班藍絲圍爐算

已起底 幫推

人在做，天在看

屌你老母垃圾黑警

Madam 攝衫

真係好黑暗
黑警死全家

仲有個白衫男人係臥底

Backup去 YouTube啦

十一齊帶喇叭賀國慶

根據我手頭上嘅資料呢…

黑社會做野唔使你教

建議當事人提供更加多資料畀我哋，或者向警察投訴科投訴，我哋會按既定嘅程序處理

仆街真係痴撚線
俾班咁撚樣失撚晒控既人岀黎揸槍真係好危險
到底而家做啲咩野先可以停到佢地

P 牌推唔到

用把聲襲警

所以話依家黑警=政權 係一體

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

惡過黑社會啦

10/1一定到

個阻人嘅女警好乞人憎 又扮市民 影衰女人

咪講咩報應la 你係嬲既就岀魔法 得個講字 對唔對得住前線手足

［尖沙咀］琴晚阻人影相嘅便衣狗

只係睇到警察拉左件object，無乜特別

點解佢地士氣咁高，因為做野無後果，又唔會有損傷，仲有大把OT

要告返佢呀

冷眼旁觀的先係最恐怖的

知唔知最後點？？？

香港警察真係同黑社會冇分別

市民講嘢唔啱聽就可以打市民
可以撳佢喺地
再拘捕佢

香港真係冇將來

有攝衫

襲擊警棍

坐左幾耐？
個記者會有閪用咩

無失控！

根本就日本皇軍大撚晒，而家可以當街任意打人非禮，下一步就係上門强姦搶劫殺人！

有人起咗佢地底 青衣友係時候做嘢啦

［尖沙咀］琴晚阻人影相隻便衣狗

好嬲

推 聽日見

兜唔到，索性又取消，逃避責任

cls

咁樣砌生豬肉法，都痴撚線
成班狗而家已退化到弱智行屍走肉，
代表律司攞左條狗既名之後，即刻告鳩隻狗人身傷害罪。

屌你老母戒嚴呀而家